有冇人仲有玩Trove!!

隻game好少香港人玩，有冇巴打一齊玩?
可以加個steam或者係game入面add friend交流下

已棄 玩到total mr 600

好高mr，太少人玩都搞到我冇乜心機玩

不過可以咁講 你睇住你啲戰力慢慢升 個名由冇顏色玩到有顏色 你塊sigil又柒變到好撚型 都幾有feel
Btw隻驚啲技真係少撚到冇人有

啱呀，嗰種成長嘅感覺真係好有feel
但係玩得耐真係會悶